揸車打燈問題

點解cut線要打燈？ 我打得黎都cut完

點解轉彎又要打燈？ 如果後車有2秒距離 根本唔駛打燈

你咁唸法 應該係一個馬路炸彈
行開邊頭？

有咩問題？ 我甩完p之後無打過燈 想拆左支指揮燈偷輕架車

樓主個牌買番黎？

其實真係唔需要打咁多

你cut線唔駛同隔離線啲車down聲？

你教我點買 我係考的

唔打燈好似仲安全

你見到夠位其實駛乜打

係唔夠位想cut咪要打同隔離講聲 不過我多數抽個頭同佢down聲

踩開單車？

1.4 tb

樓豬幾時再唱歌

今日唱左喇 你聽左未

如果你抽頭咁啱人哋又加速點算

證明你判斷唔夠

點解樓主會出世

你估你係人哋肚裏面條蟲啊？
知道人哋幾時剎車幾時加速

但作為連登仔
我都希望樓主你長命百歲
揸車唔好撞死人或者俾人撞死

BTW
幾時答返2樓嗰位巴打嘅問題
揸開邊區？

後車 距離遠我有時都唔打
但只限你完全掌握晒路面情況
因為一路渣 一路間唔中都會睇晒三塊鏡

打右燈啦 轉右
屌你老母轉右就要發定個信號話人聽先得架

on9轉灣打燈一定俾司機睇架 俾埋行人睇架 例如有路口

人地係你心入面條蟲啊 知你幾時cut線

其實你某程度上係啱，不過只係適用於你車速極高
當你車速高，又無後車高速過你，你切線對其他駕駛者嘅影響係好微

屌你老母 炒撚死你個弱智仔

樓主依排做咩唔唱歌
唔好做車手啦

揸車係我練歌既時候

你係咪新手？ 睇車6都估到人地想點

行人用斑馬線喇 咪成日亂9咁過

完全封鎖

唔駛話我知

你其實有無車牌？

你日日開咁多題，不如諗啲高質嘅先嚟開啦

係大陸揸車嘅話 你嘅論點係成立
司機駕駛態度通常反應地區人品
香港人有無禮貌？實有
但比例上？
你係一個好例子

有

你睇開高質既就唔會入黎

其實我唔太明, 點解有班人成日話打燈俾人篤油...?
預好大家速度同距離既話邊有人咁得閒洗多D 油黎迫你...?

因為香港真係有d同樓主一樣咁on9嘅人揸車

同埋馬路上每秒都有變數

嗰啲人根本唔識睇距離

打燈啊
你隻閪手

戇鳩無極限

樓主引戰
一係假膠
一係根本冇牌

一係就自私撚

不嬲話CUT就CUT
打得黎都CUT完
你撞埋黎就係你無保持安全距離你錯

假膠

隔離綫都要有安全距離
長知識了

樓豬係咪悶到要咁樣刷存在感

我憑我本事過線唔打燈

蝦膠

有得打燈架咩我兩邊都係水撥

我都係 左邊後水撥 右邊前水撥